Time 出咗 boycottMulan 既文章, 快 retweet同like

Liked+retweeted

記得加

#boycottMulan
#FreeHongKong
#chinazi
#HongKongProtests
#eyeforhk
#eye4hk

然後用英文打埋自己感想

推推推 難得又有野講

#boycottMulan #Chinazi #Eye4HK

仲有#HongKongPolice

香港人訓醒就繼續

白色恐怖已經黎到

仲有記得retweet 同# @ 關於國泰 港鐵既野

唔好停 一停我地就死硬

唔好多過4個 hashtag

RT with comment

白色恐怖越黎越勁啦
大家加油

#boycottChina

推

Twitter大軍

全部人關咗 Twitter開

全部人開咗 Twitter未

boycottMuLan

Retweeted + comment

Push

邊個仲未開 Twitter既同我去立即開

今晚823 人鏈見

Tui, 已twit

就算全部連登仔唔係得知200人嘛

依加先得個200人?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

Tui

Retweet + comments

Pish

淨係retweet咗

花木蘭：當一個抗命的故事變成維穩

Retweeted

雞樣

圖睇哂： 823 人鍊 集合點 同注意事項

Airdrop 派街坊 痴連儂牆 是常識吧
我都做緊啦，你呢？

留comment再retweet

一次過唔好多過兩個tag，會好難推

多過會點

收到 做野手足

done

有教學文講，先retweet，後like

好似會難D推上熱門

twitter要人

done, 但可否講下次序上有咩分別?

今晚7點人鏈

比埋條link 你

721
811

RTRTRTRT

Done

佢美國籍㗎喎，點撚樣做中國symbol?
戇鳩

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

我都係知啲唔知啲
上次見好多人講like冇用
先like後retweet唔計trending

真

已做 推比其他巴絲接力！

多你一個好多!!! RT爆佢!!!!!

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

記住721，805，811，818
我們對公義自由的渴求亦不會停止，抗爭運動的星火終有一日燎原。

呀木蘭真係神助攻 拉撚埋disney落水

Dllm push

push

Singer Anthony Wong
係咪黃秋生

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

783
Retweets
1.3K
Likes

咁少

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

唔係黃耀明咩

佢幾時放棄美國藉?
好虛偽，好討厭。

retwitted
建議大家加埋黑警使用酷刑，濫捕，濫用暴力同槍械等等既相

#boycottMulan
#FreeHongKong
#chinazi
#HongKongProtests
#eyeforhk
#eye4hk

#boycottMulan 開始多人用

各位手足 加番個 icon 同啲留言可以自由啲 多啲喎

快

retweeted and 823

應該就咁Retweet再去原Post 留Comment
定係直接Retweet with Comment？

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

推推

真係好諷刺